[前四不保 ] 利物浦 對 羅馬

屌摩 今季一定要躝

咁耐都唔開

屌你老母 又自爆 好撚燥
2:0都可以連輸

次次換l6都無運行

屌摩仆街死啦

高美斯

比人入個球犯規高美斯hea踢腳面彈 on9

屌你老母。。。鳩美欺

熟悉的利番來了

屌
成條防線得VVD叫踢緊波

今場兩閘仆街死

久違嘅一場失2個死球

閪波朗個教練邊個 咁撚大隻

咁唔該西布朗贏多兩場

屌你老母摩連奴

完場仲要送波衫 打撚柒佢啦

感動既係沙拿入波

西布朗都入你兩粒 當初點守曼城

屌摩踢左四季都唔撚換

1分起馬數字上仲有得護級😭😭

Moreno
Gomez
Klavan
Lovren

爆左幾多次

高美斯真係on 撚9

Vvd心諗我係修都冇咁辛苦

屌摩躝啦仆街

至少十次

廢中安慰klavan

將軍番到入去,會唔會係咁爆鳩美C

次次卡懦摩同時上場都失分

無睇開依隊波
以為有條友熱緊身

廢中黑哂面

Vvd: I miss taa

懦夫反省啦屌

摩蘭奴死撚左佢啦,仆街

Darren Moore

失得兩球，收晒貨

最撚憎係啲垃圾玩波
已經廢
仲要玩野搞失球波
我屌你老母呀高美斯

瀟灑到仆街

係咪6既倍數特別廢

Vvd應該激到心臟病發

一下虎尾腳做乜鳩

摩仔真係全場冇一下好波

真係好撚憎摩蘭奴 成個on9仔咁 見撚到佢個無辜樣就想打柒佢

屌你老母懦狗幾時死啊
十分鐘爆兩次

暫代？

屌摩夏天free都要趕佢走

新學費王

返工無睇到 今日兩閘中堅出咩人？點解會失兩粒

屌啦星 仲唔洗防守教練？
仲唔洗清瘀血？

Vvd準備入更衣室拎碌棍打柒佢地

Lead成場 輸自爆

賠錢都要革走佢啦

摩 卡 雲 高

兩隻閘

入更衣室一定用JJ抽擊球員

兩隻閘真係痴撚線

第一個打柒鳩美斯條仆街啦

又廢又冇heart

往死裡打

放心，睇完vvd就知
絕對係人既問題

呢d真係唔講以為自己好撚型

3場攞2分變3場攞4分

懦夫復出派膠

球證黑到
希加斯抽Ings水同爪中Salah都冇foul

唔關懦事下話，原本費奴mark緊，無啦啦走甩
懦夫想補已經慢咗

出個新仔可能好過佢

一陣又要留力4強，隨時冇撚埋前4

VVD 真係好勁 頭鎚嬴晒咁濟

屌摩真係屌極都唔進步
難得有得出場, 又踢到成舊屎咁

2邊閘輪流自爆 on9

高美斯果球後抽將自己打入冷宮

上半場仲有下近距離傳返比對面 痴撚線

高普又玩留力

真係好耐未試過睇到咁炆

西波要贏哂三場
同埋史雲斯晶宮要輸哂四場

同開季一樣 屌自爆
冇眼睇

對羅馬個陣同今日個陣調轉就差唔多

成場你老味Philip中出放題
回防你老味垃圾摩最後一個先返到黎回防
成場打少一個
你自己仲有無面留低呀屌你老母廢摩

其實點會係明仔mark

下場老虎（反省期）

無人想知

摩仔全場都漫不經心咁
想點

都好 下季應該好多人見唔番

高普屌卡叔？

屌你老母，今場真係輸輪流自爆

大家做咩咁嬲
呢隊先至係我地嘅利

屌你老母 4大炸彈真係不得了

其實今場執到1分都算係咁 出咁嘅後防想唔豬都難

屌你老母 2-0 仲有20分鐘

失夠2球比你 得利物浦先做到

高美斯 唔想踢出聲啦 屌啦星唔係你咁GE位玩波 神軒洗foul>>??

條濕鳩仲要借勢跌

其實班獌狗有咩資格笑人
上場輸撚埋俾西布朗添啦

四大炸彈

西布朗個大隻教練咁勁既
殺獌又逼和痢

呢場用黎試下邊d垃圾可以收皮

高美c 同 麼 真係痴撚線
高美c 直情狂比雲迪克屌
失第2球係高美c 唔知做乜9腳外擋hea 踢出去
痴撚線

5個後防有4件

又話高美斯mark死尼馬既

萬一歐聯贏左 唔撚柒比獎牌佢

高美斯真係打中間又死, 打邊又死

何止屌佢，屌埋佢全家

果然一出返鳩美斯，屌摩，無論係matip定VVD都係頂唔住

垃圾高普後防一換換三個，最尾又指中堅守
次撚次都係咁輸

屌摩成日關鍵時刻準時派膠
踢左4季都無進步過
TAA gomes青訓仲過埋頭

下季入批新後備輪換

係嬲點解今場兩閘呢啲垃圾仲有得踢

Vdv都醒 下下清廢事煩

用一億換曬堆後備吧啦屌

最慘係出哂主力全場
下場邊有力打羅馬

屌摩 老虎(自信mode) 卡叔 鳩美欺 呢4個同場真係一個笑話黎

黑暗兵法
話比高層聽依班後備有幾廢 快撚啲磅水

好老實硬件係有

但條撚樣成日都短路想點撚樣

model最尾個球都要屌啦.......

雖然頂得幾行...

好唔鍾意佢間唔中就黎既散漫態度

諗下好
下場應該比羅馬屌打

今季和左11場

送屌摩同鳩美斯比西布朗下季打英冠

屌 果球老虎都要屌啦

有一分 但係點解我覺得仲柒過獌？

踢撚左成季都黎,個個後防上腳推上去做乜野

每次玩三中拎住一球優勢就一定出事

高尾斯果球後抽真係睇到呆撚左

lovren又配合佢, 人人打越位
佢就衝後, 仲要遠距離包埋去

輪換冇問題 只係啲後備真係太撚廢

最後利都係比黑鳩收死

早知買下隊入球啦 all in落去 聽日睇樓了

贏條撚咩
L6 朗當都守唔撚到叫佢守迪清高

當俾個機會屌醒班後防 歐聯醒醒定定

兩閘on99

垃圾摩就好似毒品咁
明知傷身都要係咁試

條仆街仲差緊成隊歐霸冠軍阿

今季係咪得我地贏唔到西布朗

又係出與唔出之間

咁你肚餓就要食啦

btw 又係兩球死球

上年

因為今場出齊4粒炸彈

佢D預判真係死症來.........

明顯輸到傻撚左
閪布都比人逼和走去J冠軍

揾人買起屌摩喇你老尾

今季3次對西布朗失6球

呢啲閘既質素連後備都唔應該有，咁廢

廢中攬撚夠屌摩條仆街未？
訓練幾落力態度幾正面都好
垃圾始終都係垃圾

我話鳩佢知聽日降班定聽日成班轉晒去打MMA

迪清高用波勁D 但朗當起步之後仲難守 不過都係等俾人456

真係cls
卡今場都算係咁
俾咁多人逼害失得兩球

高普所謂輪換成好鳩屎

換d唔換d

羅白神又唔上

上廢摩

唔撚明廢中仲要死攬佢2季
痴撚線

我諗全英超應該得一隊係兩循環都贏唔到西布朗

點解jelly 出唔到？傷左？

今場每次屌摩現身都會唉一大聲

明知後備廢都唔係廢咁簡單直情係炸彈你就咪撚一次過出咁多啦，一件半件我都忍你
仲要屌摩呢啲冇得救，卡叔出黎冇意義

休息

忘不了垃圾摩 西維爾輸12碼

Lovren

Joe Gomes

硬頸

留力啦清

寧願餓多餐

留力

今季未贏過包尾嗰隊

隊利根本個別球員係英冠水平

三場了

唔好撚講笑..我真係驚--66過到羅馬但係去到決賽要出屌摩

唔輸已經進步左

本身留到力又有前4
2比0都唔穩

足總杯輸左

放心 二回合無-6

今場算啦
隊波都留力心態
係輸你老母高美斯同屌摩
同埋model d高波都係好柒下

今個夏天唔買左閘 我屌哂FSG廢中全家

有兩三下都心驚膽跳
好彩樸到波

屌啦星 佳尼又死撚左去邊...又傷???

出佢好過鳩美斯啦 我唔撚想再見到佢呀 交學費仲多過TAA

下場又係對護級隊史篤城
我地至少要拎1分

角球個LIVERMOORE下下BLOCK住K1

今場model可以避過一劫

高美斯果球真係接受唔到ge錯誤黎

今季對西隊
兩和一敗

其實鳩美斯下後腳想比邊個

屌緊

唔係佢之前救左幾球..實開佢波

廢撚到

想俾對面

仲話比你打中間
你打閘都咁撚廢

次次換多個中堅入黎都會失波

屌摩你唔死都無撚用啦

人地就要針對兩閘踢..靠出波頂死利..兩隻閘成場不斷放炸彈

好多次解圍比人截到

換走沙拿放個炸彈入黎

和左反省下都好 下場先係最重要

唉 又比波我 彈走佢先

點屌得落卡
眼前面一個跟一個
綿龍先唔講點解佢mark
但mark緊點會話唔跟埋落去

好彩西波出年降班

最好笑我上場屌老虎一世都係垃圾，俾人屌，我就話下次爆炸個陣唔好後悔
點知咁撚快就黎料

點會打後防可以咁撚樣踢波
雪撚左佢啦

次撚次咁樣守都出事，高普都仲係繼續咁樣換

關鍵時刻轉form

摩送咁多角球都係輸一球
高送一球死球就輸一球

摩又贏

都唔明廢中點解要留屌摩
佢真係有舖陪養癮 梗係覺得個個都可以提高到水平

某程度上隊友可能得身位唔飛到盡就係等佢出黎打走個波.......屌你老母出一半踩bake都比你fake尻埋

今場條後防線真係經典

冇人要

有無全球利迷集資幫屌摩解約

仲諗歐聯？
星期三早啲訓
發下夢應該有既

求下廢中快D遺棄屌摩米仔同鳩美斯去天橋底啦

左摩右高真係頂唔撚順

季初好似唔知邊隊想要

發覺老虎次次打d明買明賣都好柒下

冷靜d
其實和晒之後3場就有前4

對羅馬老虎又可以開反省mode 好事黎

廢摩今場比人個感覺係大人同小朋友踢，完全唔夠班

鳩美斯就hea下hea下好似落街場玩咁

一場波可以體驗兩種廢 真係正

集資買隻閘好撚過啦 佢都夠廢架啦..仲要洗錢係佢度

下季唔洗再對

幾耐先出一場...仲話攬

鳩美斯都仲有得救, 摩就.....唔係踢352翼衛我唔覺得有價值出佢

唔係有前4就收貨既問題
呢場見成班後防咁樣仲可以冷靜？

唔擔心
主要係忍夠條屌撚

你老母隻phillips都可以撚佢

呢場似想俾人睇板 但係踢到咁撚會買咩

老虎呢啲真係一時唔偷雞就做保長
屌小陣都唔得

有冇人話過佢聽佢其實揀錯運動黎玩？

利物浦我屌你老母

下場歐聯

如果對羅馬有咩冬瓜豆腐
呢場失兩分可能累左成季

下季買:

1.左閘
2.右閘
3.中堅
4.防中
5.左翼

吊你!!!垃圾摩。鳩美欺

爆左咪好囉,終於爆喇,進入返反醒期

清左d垃圾走,換返批新血入黎啦,個正選睇得下 但d後備全部炸彈 咁樣點多線作戰

其實唔係夠唔夠分前4問題
問題係永遠領先最後都係咁樣比人逼和
已經好多次係咁
次次都係死守>失波
後防問題無改過
鳩美斯同屌摩死撚左佢啦

最驚下場都未入反省期

屌摩防守上有咩貢獻？究竟佢知唔知自己係左閘？

今季和少兩場都排緊第2

暫時都未奶野，不過衰開會有條路

model輸第2球係出得慢咗
但之前啲角球球球比對面阻撚住都無人幫

都唔洗一換換三個後防呀，啲quota俾前場唔撚好
橫掂班後防除左vvd都係湊人數，唞唔唞都冇撚所謂啦

冰火兩重天 感覺好鬼堅

全部係降班隊簡

羅馬照撚住呢場黎打

出齊4件真係vvd都夠唔到

和係一件好事黎大家信我

垃圾摩預左無得救
但鳩美斯都差唔多收得皮
你用波好撚勁咩,咁撚樣交波?

仲話佳尼進攻點廢點廢,佳尼會唔會咁先

個佳尼去咗邊呀
唔撚想見到高美斯呀屌

DLLM 齊晒, 差米

羅馬踢緊

佢啲企位真係痴撚線 成日冇啦啦衝咗去中場又返唔到嚟 米同軒係咁包

餘下 3場要贏多1場 先 保到前4。

唯有希望 轟自爆 輸1場 或 贏唔到利

6-1

下下吊比迪斯高就頂得入啦

至少clyne唔會自爆

羅馬都係半力 好驚個Under

態度問題
條垃圾又廢又唔集中都唔知踢緊乜

已經唔係positioning差既問題 佢根本連自己踢咩位都唔知
基本野都做唔到

應該冇咩人好換出黎鬥攻
陣間鬥攻又輸返粒, 一樣比人屌

上幾場換lovren出黎都守到下
不過今場又爆番

同埋直接換走屌摩可能仲穩過換多個中堅入黎

好想知盲撐老虎件垃圾去撚左邊

條友踢波唔集中 個波係邊就去邊 完全無企位同防守意識 簡單d講 即係無腦

究竟之前明奴同狜點忍受同嗰咁廢嘅隊友做friend 㗎

根本換個lovren 入黎就係錯
次次打三中堅實on99出事

換jelly入黎好過 但屌你 又到右邊出事
邊有得玩

屌摩今場比人過左幾多次呀
廢撚到

352都唔出佢啦,攻守都係垃圾
鳩美斯真係唔覺有得救,好基本既野都做唔掂,買過隻新既好過

贏多場都係74分
車贏哂4場有75分
唔夠wor

同埋佢好鐘意走入中間
佢能力靠邊企會好D

難為了VVD，要對住四件炸彈

下季唔想再見到屌摩同高美斯，已經比足夠機會

兩閘都抵屌
但屌摩係真心廢
高美斯係到玩波

祖高美斯衰心態
咩都做少少 唔做足
屌摩衰無腦
一個有機會救到 一個無
無時間/分數比佢地敗家落去
長遠黎講兩個都要走

原本呢場贏
下場無論對羅馬點都好
對篤屎可以留一留力

而家好啦,場場都唔可以留力,
因為車路士今個禮拜無波踢,我地下場又要踢早場

本身贏埋下場搞撚掂
宜加

簡單d 76分咪得

食身位都唔撚識
有球唔夠逼
攞個頭去頂住人地

屌你咩 條友係咪真係識踢閘架

搵個正常球員係咪咁難，無丁丁打咩春後抽

Dllm
點解唔出佳尼

臨尾一球, 人地邊位拎到波
gomez都唔迫緊D, 企響度任人地出

傷啊

傷左呀，翻翻去睇獌狗啦

好撚冇咁比人絕殺過
又係咁既防線

你岩。。。要 1勝1和。。。慘喇 唉。。無眼睇

屌奶星計到好似護級隊咁要爭寶貴1分
兩場主場 一場對屎城 一場對白禮 咁都無一勝一和咁我覺得個歐聯俾你都無面踢

睇死夏季窗又買一件收工

都幾忟水

左右兩閘真係廢到

要贏屎城同白禮頓

但好似得失球好過熱狗排第3
不過自己努力仲好啦

高美斯差還差 講到炸彈真係非老虎,摩 莫屬

賣佢地換d潛質股好過啦..

左閘斬入黎
佢成日唔撚跳起同人地頂
已經係死症啦
拎住個咁既身形
咩都做唔到

前4就唔驚 係優勢收窄咗姐 轟都唔好得去邊啦

直情係全場不停中出佢，私家玩具

Model盡左力 第一球先後出再補射
屌摩真係

robert仔出親場
都跑上跑落死纏難打
屌摩就咁撚錫身

邊個再迷摩
屌到佢反皮

黎緊至少要一勝一和先有前四
屌啦星 年年都要搞到咁緊張

下場我地史篤城係唔可以輸

你覺得輸埋比車路士覺得仲有希望佢地唔會贏晒佢?

唔比你班人投奔初夏

軌呢排上力喎

搞撚到好似我地護級咁
年年都係咁

開季個陣兩個閘taa gomez一個攻強守弱
一個守弱攻強
到而家taa攻守都叫平衡左
你隻gomez仲尻下尻下咁
死開啦

轟玩後上 唔係莫拉達條廢柴晨早炒咗般尼 我地都唔得啦

希望濕地玩政治唔出豬sir 啦

一次過啪幾廿盒救心
呢隊先係我熟悉嘅利

利熱比希望佢，如利熱贏哂我諗車狗都等收季

不嬲都話taa>gomez

上年夠話唔使驚
臨尾阿狗迫到我地屎都瀨撚埋

羅馬作客領先緊一球
人地個勢都有埋 下星期真係好撚驚

迷摩黨主席

仲要對車 車果場一定搏到盡

唔好唔記得gomez係當初英甲執返黎
英甲料黎架咋

聽講Reddit吹風話下周二歐聯利會輸

match fixing

大家點睇

車只要肯用住烏基本上之後贏哂冇難道

果場真係生死之戰

望熱狗收皮

唔 fix 都輸啦

我買硬羅馬架啦

跟

渣蛇

對屎 ，搏命護級，輸
對車，同你爭前四，輸
對白，贏

第五完季

今季究竟幾多場lead緊然後最後比人迫和
屈仔 熱狗 轟

係輸撚硬

睇死利狗對車生死戰輸撚硬

一個攻強守弱
另一件守弱攻強

攻強守弱
守弱攻強

車有撚人搏盡咩 連個領隊都等走

熱剌都唔好得去邊 上兩場一輸一和 仲要對曼狗

作客打完羅馬 冇人傷都偷笑

睇埋個盤先
利讓得少波就9成係羅馬贏

對獌唔係聯賽

唔係話唔睇好佢
但佢始終係中堅位客串緊閘

無曼狗要對啦

最尾幾場賽程好易踢

1勝1和除非被車狗大炒都夠做
車狗差成18球得失球

GOMEZ季初有一段時間明明好正常

踢中堅仲廢

望肥賓幫手阻阻佢地

留名

但佢輸速度既話我會明
輸身位 玩波 任頂
呢啲真係撐唔落

輸左佢 專心前四 發乜鬼r聯夢

但下場對手係護級隊

又係咩都有可能發生

其實2-1後都輸左心態,睇費明奴張伯倫都唔係好肉緊咁
反而踢足既米拿最肉緊

Reddit係莊家?

仲諗熱狗
望雞湯都埋車狗好過啦

迷摩的都是弱撚智

Alberto Moreno shows off incredible skill in Liverpool training to put Van Dijk and Mane to shame

輸波有咩所謂 J佢出波都夠啦

屌你老母摩蘭奴

黎緊對中下游
唔㭍的話
基本無乜問題

跟
邊個再迷摩
屌到佢反皮

態度正確

成班等踢歐聯

今場唔柒都無問題

無防守既閘
躝

進攻有咩
係乜都冇

邊個再迷摩斬柒佢

其實今場嬴真係差好遠
拎多3分就夠做
不過黑間兵法等班友醒下都好事黎

呢個時候仲迷摩
已經唔係真愛
係弱撚智

J緊摩個rabona角球

沙拿入多粒可以叫價兩億了

馬些路接班人你識條鐵咩

防守廢進攻更廢 人又唔識過 傳中就更加差 啲人仲吹奏佢踢翼 痴撚線

佢今場真係演繹到咩叫垃圾

比人弱點進攻

咁樣嘔返2分出黎，下場聯賽不容有失，但前後都灰住歐聯，跟住再打車

望一望車路士個賽程 除左利全部都護級隊

綿龍,cbl 出黎當操下拎返比賽感覺都理解
但條防線輪流自爆倒輸2球就真係接受唔到

假動作都唔洗做,任過任出

利都係

利都係
但利物浦會濟貧

軌輸兩球反cup人
利lead兩球俾人cup

當雪糕筒

話過就過

留力真係唔係問題,但由上半場開始已經係咁鳩,真係唔明廢中那兒來既自信覺得唔會比人反杯,仲可以繼續出屌摩同鳩美斯而冇任何動作

平時跑得鬼咁快上前場
但追Philip就追唔到
足球奇蹟

廢中最大缺點就係太信球員

比ings踢90
換jelly同taa出黎好過

咁早入一球 所有戰術都岩
係某幾個人真係唔夠班

屌我今場一直想睇到廢中出啫哩仔換撚走屌摩
點撚知兩閘都爆

人地brighton和左熱
Stoke護級

垃圾利仲同人左邊放題 右邊派膠
幾隻定力爆返屋企含撚啦

睇Facebook page 香港係咪有個球迷摩迷到寫信比佢？

希望高普屌醒班大帝 輸一球作客入球就可以收皮

腦殘係咁

其實懦夫都出黎自爆
跑咁撚快威d呀？
包撚晒

今場算啦 擺到明留力
我估之後4場 條後防都會踢足

講真歐聯10劃都冇一點,竟然可以咁大安旨意下半場唔即刻出JELLY保持聯賽優勢,到最後冇前四下年冇歐聯踢真係抵鳩廢中死

仲未幫高美斯交夠學費

唔撚洗交了
就快可以退學了

天堂哥

下季借定賣佢好？

廢中又話聯賽前四come first 歐聯second
上場又full team 以為你下下full team play safe
又留屌摩到完場 高普 你諗緊乜撚臭閪架？

高美斯從來都冇穩陣過

Who do you think you are

臨完季提醒大家其實條防線都仲係好垃圾根本未執好
未幾好

有球head返比K1唔拖唔水 差啲比朗當偷雞

TAA早前有失誤
但心態從未好似鳩美斯咁鳩
更莫講TAA進攻好過佢9條街

再一次證明
一場一場咁focus去踢係最好
唔好諗咁多

歐霸決賽開始反呢條陷家剷

做好防守先講進攻啦 寧願你做啲輕鬆野清出界/比3個中場做波好過

幾球臨尾9踢

今場冇人傷 當安慰下

明明全地球都睇到左閘係咁比人強姦都冇動作,今場真係輸廢中自己太有自信,上半季11月之前唔係未試過嫁啦,都仲唔信邪

冇原諒過佢
亦證明我係正確

我宣布
利式崩盤 正式啟動

又矮又樣柒屌佢老母

仲有五分優勢暫時仲唔太擔心住，反而球隊要再進步挑戰英超冠軍的話，有啲唔夠班既球員真係唔可以再留低

歐聯輸晒
前四不保

第一個一定係撚屌摩先

上季俾米拿頂左左閘個位都明顯係條戇鳩係度冇未來既訊號黎架啦
係唔知點解唔清

啲垃圾閘落英冠證明自己啦

無人接手

諗起依排D人係咁比錢FSG洗就想笑鳩佢地

夏季清洗:diu mor
Gomez
Lovren

暑假清唔到咋
你估唔想清

下年歐聯位：雙曼 黑哨保險claim隊 妓

下年仲見到米摩老虎呢啲垃圾嘅話代表又一年陪跑

點樣先買左肯踢後備既人

摩空難死左

買到

Go Barca 陪coutinwho 啦

從來無原諒過佢x2
係諗緊係咪連糟高美斯同懦夫雲都要咁

連懦夫出黎 即刻頂個後秋爭啲助攻朗當
佢老母都算代表作

Monero Gomez 等到約滿自動解約啦

算啦 利個spending邊有咁完美
見步行步啦

清唔到都咪再出啦下話
廢到俾個未打過閘既老將搶左個位

其實後防有一半都真係早清早著
米佬
鳩美斯 老虎乸 卡叔 屌摩

卡叔作為第四中堅
穩穩陣陣唔自爆都夠了
冬天個卡叔

清到屌摩滿意了

老虎好難清得走
見佢係隊好有地位
D大佬全部都同佢好fd

Harry Wilson scores for Hull. Again. #loanwatch

屌 冗員list 長到
仲
仲有保丹
Mk

不過按照慣例 實清唔哂
跟住下季再loop過

卡叔拎黎等退休啦
其他果三個唔過30歲真係

下季一係你就賣左佢 一係就用佢

保丹完約
mkv睇怕都係free走

wilson又入波
屌你老母高普

屌摩搵個青訓都好過佢啦
走位企位都無
任人過
你有啲意識都至少閳到1,2球呀大佬

有冇屌摩數據睇下

我覺得冇野好嘈，後備心態覺得又冇得打，lead 住兩球未收工囉，同埋G12 第一場傷完復出，M18又好耐冇夾過，同埋整個後防位置係亂哂，好難有期望，頂到臨完場先至崩盤算係咁

佢冇嘔12碼俾人已經要還神啦

羅馬又贏

公道講句 糟糕上半季守都叫穩嘅 人地啱啱傷出踢第一場啫 不過摩幾年嚟都係咁就

歐聯開盤
利讓0-0.5球 和 羅馬0-0.5

我估下季借去第二隊英超隊

呢位兄弟真係樂觀

同埋高普入直路，只有一隊best 11 冇野可以再改，亦即係話其餘都是清洗對象

我反而覺得卡叔要清
話就話第4中堅 但比賽咁多加馬貼成日傷
要換個好少少

羅馬半力都贏3粒
利

問題係佢最後懶老瀟咁撚波
犯啲on9錯

唔關佢傷後未恢復事喎

清到班垃圾未唔撚會崩盤囉
隻摩番西維爾都唔撚夠踢正選啦

意假就算啦

冇vvd 應該輸多幾粒

其實屌摩邊個買
tc定br

腦入水冇得醫

Tc

係 黑到一年三殺曼城

好心解約去拜仁

邊到引出黎 點解我搵唔到

呢嗰陣真係世界級，有無出過？

米拿叔幫幫忙頂埋呢幾場 踢下左閘
屌摩就提早送佢去摩納哥體檢啦

睇完今場 摩納哥仲唔嚇到鳩縮
份draft contract 漏夜撕爛埋 當無講過啦

Free go 貼埋機票錢 ok?

怨婦到

屌丫黨報竟然俾到摩5分
俾得落手果下犀利

點解D留言數唔見左幾個既?

季尾抬價

我無咗464

但我地有去西維爾post爆人閘？
唔好咁小學雞啦你

屌 羅馬勁到 點踢呀

我見痴線巴係咁覆自己

捧得鏝係差唔多年紀架啦

佢痴線架

佢痴線就一向加啦

唔知佢地知唔知邊個孫繼海

宜家即係點 要贏多幾多場先有前四 係咪前四無望了

3場。。要1勝1和

又係被對家追和

埋單至少一勝一和
唔係唔洗諗

係後上逼和咋 ching 太有自信了

清走左去邊度搵返黎先 fsg又唔會科水架啦
姐係要賣走沙拿啦

垃圾痢

有一分都好過冇既

係呀，對曼聯一分都冇，呢個滋味你班臭痢狗最清楚

屌你老母

佢又唔是正選位怕乜清呀

乜鳩
依家和隊榜尾都要爆閘

你班狗仔手足早兩日串過馬撚

或者作客車路士贏波都得

自己輸完俾榜尾 之後走去爆閘笑人和榜尾
係得獌狗先會咁戇鳩

和軌呢

甘都有得爆閘，唔知以為獌狗炒西布朗456， 你主場呀，輸撚左呀，一分都冇你就收皮喇

利和車 其他輸哂=72分
車和利 其他贏哂=73分

清完平平地執下中下游兵/比多啲機會用青訓一定好過繼續留堆垃圾

反摩黨正式成立

反摩黨主席

屌摩今場真係代表作

唔係歐霸決賽果場咩

佢嚟第一季已經大把人反緊

一早有啦 成咩立

G 持

痴線，個屎忽又圓又大

高美斯根本唔關傷完未 係個腦問題

呢條垃圾成日玩高章波 第2球輸罰球根本係佢負全責

屌老虎d人冇撚野下話rondon zip得快都要屌老虎

仲有一陣就完場你呢d失球咁撚樣ge波比人????

如果冇前4 賣撚左高美斯啦 下遊球隊就岩踢

車仔贏其餘3場輸利=72分
利贏車仔輸其餘2場=74分
呢場都幾關鍵

我一直覺得佢同Kelly差唔多質素

呢個outcome應該唔會出現

kelly 頂死軌 gomez試過未？

睇返我利facebook專頁，全部鬼佬一面倒屌摩，我諗利迷最齊心係今日

Kelly起碼有幾場代表作

改唔到名

歐霸果日之後已經要屌到佢場都無得出啦

Ching咁直接 獌狗仔負哂皮啦

我真係睇唔出佢有咩能力喺英超立足

gomez啱啱嚟利嗰陣其實都幾勁
大傷完之後就變咗炸彈
4:3鏝第一球失兩次位俾sane記到依家

糟高美斯同屌摩個ig先精彩

冇架啦
同屌摩一齊走啦

又fuck you又get out又盛

頂盡英冠中游料
腦筋短路無得救

一早要啦

屌晒上面講我壞話既老母

咁係下面講啦

迪清高同迪羅斯冇出
史杜特文同尼安高蘭踢到七十分鐘上下就落場
垃圾利周中仲唔仆硬街

請珍惜摩蘭奴

人地對榜尾
我地對榜尾

真正討厭摩根本唔會討論佢

已經對佢好壞冇曬感

人地輕輕鬆鬆

人地留力 贏3粒
垃圾利 今舖仲唔仆街

唉

Roma 中場好硬 其他一般

講真我最驚Dezko

怕罰球多D

咁呢樣死症，對邊隊都一樣

Dezko對英超一定有經驗
佢最勁係冇乜壓力
上次鳩下鳩下又入巴塞兩球

踢到咁不如一早輸俾曼城出局好撚過
依家班正選週中踢完又要踢週末
屌犘咁撚廢好心咪撚出佢啦

wilson 都兩球....

Klopp 可能知羅馬中場硬
下場用Robertson taa 壓上去
幫前面三人拉空位
中場三個可以針對性咁上落

以前reddit好多戇鳩鬼佬撐架
無論做錯幾多野都話人盲反

屌 跟本佢地唔洗踢果陣就要捉佢地訓練防守 24小時不斷練

感動既係屌摩維持到水準

個腦有問題，點練都冇用

fsg貪錢嘛
今季Cap咗水先啦

you are not a liverpool fan if you don't support our player

你而家知點解波衫咁快有得賣啦
趕係禮拜三前你班友落哂訂

諗起有啲利撚唔俾人屌球員

本身已經驚到仆街，今場仲要搞d咁既野
係唔係要搞到全體利迷入院

一陣大家撐邊隊?

候城

一定要簡既話我會簡熱

和波加時啦

支持死獌狗ge 唔配做 利迷

鳩美斯始終英人
唔好賣
但借佢去下游練下啦

希望佢地打足120分鐘

依家D球員應該好少專登加操

是撚但啦,兩隊都狗黎

話鳩之佢地
總之消耗下佢地體力
繼續分心足總盃就得

睇佢ig一啲鬥心都冇
大佬呀

侯城2:4 反cup變左5:4

佢心態好有問題，casual 行街咁，未失球時已冇腳好波，比人爆知衰先起步追就太遲

有說心態決定境界，但呢句係講高手，本身已廢就唔該態度好d積極d , 心態都出事仲要黎做乜9

M18 同我Lan

同場獻技，聞風喪膽

希望班後衛比高普插完之後 下場醒醒目目

重要一齊自爆

出埋米仔係5大炸彈
人地神龍用7粒龍珠
我地用7粒炸彈

米
gomez 雲 雲 摩
老母 (是但一隻u18)

出齊包你心藏病發

屌一次老虎換一場好波 我唔介意屌到入決賽

5:5啦

呢個陣容英冠都唔知踢唔踢得掂

利記D 早場真係例牌西
要不是賓敵機...

viutv 好嘈

Klopp: “A team like West Brom do not need a wet pitch, they can do it next year playing on a dry pitch in the Championship.”

唯一開心嘅係球隊內部氣氛唔錯 好多球員都恭喜ings

Harry Wilson has been directly involved in 10 goals in 11 league appearances for @HullCity since joining on-loan from @LFC (7 goals, 3 assists). Promising.

呢樣野高普上任之後都冇出過問題

keitai又入

有何輝
仲有葦結如

其實輸得好撚離譜 個兩隻閘真係好撚on9
如果clyne變左病壞，就一定要買右閘同後備左閘

屌 無啦啦打3個中堅搞到後防塞車又打少個中場逼搶

輸到谷鬼氣 如果咁樣失前四真係唔知點撚好

冇輸

羅馬條中場真係硬撚到仆街，無左can點頂

有冇咁悲觀

sor,我意思係失波

係就係好大機會，但唔係坐定粒六

朋友隊賽程

佳尼去咗邊？唔係復出咩？

又傷了

講波界呢2個最Top

中國香港何輝？

下年點都要俾佢試下輪換啦

季尾硬野

跟走賣撚咗

本心而論
講波真係高質嘅
中國香港係打支那份工啫

唔論政治正確呢個點
講中國香港呢四個字已經繞口，你又有幾何省港盃叫廣東省講做中國廣東省呀

希望熱狗贏然後決賽輸

睇番INGS
佢激動到真係差啲喊

孫輕敏 好難聽

諗起屈仔果場

孫興慜

鬍鬚忠串熱狗串到應一應

入都入唔到 不停404...

Viutv 講波條撚頭一定係獌狗黎

印象中佢都係好撚有火有heart嗰啲球員嚟

笑熱盃仔都未捧就諗英超歐聯

拳王goal

獌

簡簡單單就搞掂

又阿里

慶祝動作

龍門開始四腳就 goal

李佳芯入波

呢場有無VAR?

熱狗終於有盃捧下啦咩

摩二季

垃圾走啦

敵機呀

頭先西布朗果場又叫對面要硬淨d 招呼沙拿
想沙拿傷正仆街

有
Referee: Anthony Taylor
Assistant Referees: Gary Beswick & Adam Nunn
Fourth Official: Kevin Friend
Reserve Assistant: Marc Perry
VAR: Andre Marriner
AVAR: Andrew Halliday

我地打獌可以打到未來隊咁就好
㩒住砌

熱刺同曼聯關係好，大家又踢得開放
又唔同嘅

想睇MMA

山神全能到仆街

Viu: 同埋哈里簡尼快！快呀

Son速度好快

條友係勁, 但係太獨

依家亞洲最勁係咪佢

快手出功夫足球啦

燈

1:1

山齊士goal

還好啦 左右腳都有試下無防

後場玩波波

全能到仆街
頭鎚都有

全能戰士

最聯

On9 dembele
好利式失波

貪玩呀拿

丹比利傻仔 係後場fake咩鳩

viutv係大鳩魚?

本簿咁細 唔夠V92寫得多野

大鳩魚個老死鳩猴忠黎

足鳩鳩猴

山狗向爺爺致敬

係咪都係獌嚟

旁述曼聯fans？ 講波咁唔中立

山狗最勁嘅時候又真係無講錯

Mma班獌狗就岩啦

Mma son

係
之前講獌反cup鏝叫撚到高潮咁
頭先講利又話wba贏到獌都可以反cup利

旁述講野都好傾重曼聯
又劣鳩 聽到

場FA cup一場過？

明明普巴出埋手拉son
佢都可以話佢插水

你話無接觸就話插啫
手腳都撞到都插

4強當然係一場過

本來話肯定有變到有機會有

獌熱互含聯盟正式解散

獌狗係咁上下

兩隊都唔撚想佢晉級
有冇得打和加時射十二碼踢到聽朝

呢句真

利po有無可能燈到場波變mma

最好就表演下MMA

幾過癮丫兩隊都爛仔多下下唔收腳

好想睇華湯根同lukaku開拖

普巴最好斷腳

最好全隊啦

呢球妹下妹下都中柱

我都要睇
睇入波算

盧卡古隻力架

阿里vs靴狗

想睇阿里打9靴狗
兩個都好撚賤

好想有人治下隻hehe狗
勁撚陰濕

原來又係輸死球

艾力臣好勁

rm 快打包

然後放isco 等人走

有下跌低係咪出手拉腳

係

靴狗拉腳x華西飛產

阿里真係熱刺mma大將

成隊熱狗真係踢大力神一個....

係咪有啲chants係公廁好多球會都會用
成日聽到when the XXX go marching in
仲有冇

viutv 又吹奏曼聯後防

由佢打飛機

熱狗

-6足球

靴狗好波既

好撚憎隻hehe狗

熱狗個山齊士成個懦夫雲咁

比清讚完應該會斷腳

熱狗已完

輸波打人啦

呢個講多啲

打下交先喇

打交啦dllm

收嗲啦鳩猴忠
var變vr

有冇人仲嬲緊場波
真係訓唔撚到 咁樣跌2分

算啦，西布朗強勢，自己留力出卡叔x屌摩
唔比人反杯咪算好彩

出得摩仔已經預左失分
所以冇咩野

大力臣 1VS11

見到兩隻閪閘出場都唔預攞足三分啦

kane仲沉過LKK

榜尾強勢都不至於短時間失2球下話
望住隊波真係有種恨鐵不成鋼既感覺

垃圾利次撚次都要打到最後 係唔可以一早穩佐前4

想知普帥放lucas咩位
點解好似咁後

感覺呢場會好似當年水晶官3:3咁 一大轉捩點

失分比榜尾真係好肉酸
仲要twice

果d 好多兄弟話佢好勁
想睇下

中間遊下遊下咁

buy大力臣la diu

希望季尾執下後備
而家根本冇2隊波

熱狗應該都係咁先

又用拖時間狗招

又獨又廢 否則一早正選

有冇咁渣80分鐘就抽筋
假撚到

Lingard兩隻腳同一個位都比人踩曬

MMA

連副選都冇呀
其實今季前面3個零傷真係好好彩
上季25古一傷+文尼踢非洲杯果期頹到呢

快d開拖啦

班熱狗賤到

熱狗唔似咁斯文架喎

想睇MMA
輸波踢人

pogba 真係成隻猩猩咁
成日彈下彈下

唔敢打大佬

Kane真係無乜料到喎，其實佢有無邊場大賽打得好？世杯靠佢擔大旗點搞

你見英格蘭頹左幾年就知啦

不嬲冇牙老虎靠球證

拎唔到金靴有心病

屌你老母鳩猴忠
插水都有得幫

隻獌講波佬

兜成半分鐘

一撚早要換隻賤種含狗人
都唔知踢咩柒
去親佢度都甩
亞洲第一喎，挑

想睇佢今年輸金靴
頹返幾年

熱狗對住大巴即刻現形

有12碼射咪入囉 今場輸球證啦

英撚練好插水，話唔定世界盃仲有作為

得罪講句
想當年唔記得世界盃定歐國盃
英撚本身用熱狗班底
攻極都唔入，攻勢都無乜
之後換人換咗史毒個啲入嚟
攻勢都唔知勁咗幾多

好似出曬全部前鋒
一人一球咁反勝2-3

但係無投訴既話都要吹插水?

法國球證唔比牌獌

好記得史毒救全家嗰一球
俾人屌足全場，之後 solo goal

kane打得一次大賽姐
16歐國

好撚9 dump波鐘

88分鐘開始比啦，幫手拖時間

不死人終於拎牌

la 絲唔洗飛咩聽日 咁得閒

狗仔齊哂，仲唔開拖等咩呢？

果件盧卡斯真係水貨黎

放假

熱都幾on9
全部人企定定等波冇人走位

拉豬福特

直頭係歐聯，聯賽都唔覺佢有咩救全家表現

熱狗對住大巴都唔爆底 抵輸

企定定塞晒中間 無人拉邊

熱打歐聯分組賽唔當大賽啦

阿傾全場連shoot 都冇，痴撚線

摩佬真係好on9

你諗下水貨對獌

笑死 補時訓曬佢真係基本 死獌狗

球員都係想起身 幫到出哂面

嬴波唔DUMP波鐘?

隻黑奴卡古都識玩落底，成隊熱狗得韓仔同大力神識

Wanyama teamkill

杯賽專家 基本野啦

95分鐘換人

熱狗冇時間仲慢慢黎 唔講以為和緊波

無人肯走位

唯有支持車/修 win果隊

熱狗冇人走位
9981斬連第一個都過唔到

曼聯執返個fa cup
季尾又係贏家

車出豬sir可能仲勁添

點解FA盃唔踢兩場
塞曬轟狗熱狗賽程都好
依家真係前四不保

連隻tripper都唔走落底斬波

好大機會比佢lum莊

屌我係咪做左假利
見到曼贏竟然開心 mma太撚肉酸

上年係曼贏咩

上半場其實有幾下撞到落底比佢波都出唔到

我已經想象到季尾有個po
到底歐聯四强勁d定fa cup勁d
之後笑鳩利狗又係冇杯

我唔係見到獌贏開心
係見到賤種熱輸而開心

普捷天奴真係將高普比下去

想車贏
一方面打沉獌狗 又分心爭唔到前四

三冠皇曼聯wow

一定串過馬撚

屌奶星未來熱又雞胸啦

睇黎四月尾會崩盤

martial 離隊之後再番英超就好笑

想要佢

直接買就冇可能

但psg 好似想要

好似有傳祖拜

睇摩佬賣走曼d 人幾爽

好似上年一月咁

唔入嚟大大力恥笑你班失敗者都唔得
夜郎自大谷精上腦
睇你隊閪波點仆街

Noted

但人地都係年年奪標

鐘意一隊波定奪左一個人既成功定失敗
講得出呢呢句野既人究竟現實生活有幾咁成功

永封啦
阻住囇其他人追post
覆乜撚野姐

古有12碼射
本身牙蘇射入埋既話有得戴帽

[#ValverdeOUT🔴🔵］巴塞隆拿球迷討論區（245）

6,12,18

小妹好凍

Kane得返一隻盃爭

屌

隻259拎盃笑到
希望高daddy笑到最後

熱狗笑撚死人

高美c個下虎尾腳hea踢真係傻撚左，個球根本係輸佢
另外摩獲獲唔返黎防，防又成日甩

成場表現摩一定係甲級戰犯

其實都唔係好關老虎事

How about 雞胸利

harry wilson又入兩球

人地打少場，其實得5分
我地之後場英超仲要夾係2場歐聯中間，可能仲要見到摩同高美欺
最慘佳尼復出完又傷返

The Times報道，雲加並非自願離任，而是被告知只有辭職或被炒兩個選項，做決定者是即將接掌大權、高安基的兒子Joseph Korenke。

雲加對高層決定感到無奈，並很大機會下季到PSG擔任足球總監、協助新帥杜曹。

出銀河唯一其實唔難

咁雲加咪會放棄歐霸

感動嘅係 熟悉嘅利番黎喇

屌摩下下都走去標波，一標失就打少個，屌佢老母

搞到中堅要補位，成條防線都失位
屌佢老母

預測季尾結局

鏝曼熱車利阿
阿歐霸冠軍
前六得利狗無歐聯踢

以前有段時間比阿食住就係因為有個高大中鋒

同我地琴晚2:2時有分別？

琴晚有冇人cap得ings入完波個下
真係鄧佢開心

見到佢真係眼泛淚光
佢一定行先過蘇蘭基

陳晚佢都射走左個易入chance
加油啦

高美斯果幾下係on9同復出無關
屌摩係熟識既表現 唔係夾唔夾問題
下季左閘一定要買人 如果毒梟拎唔番狀態右閘都要買

摩一直都係咁，意識問題
根本冇得救

鳩美斯都係...人地TAA對拉狗交完學費 之後都守死辛尼...屌奶星
多次見到鳩美斯單對單論論盡盡咁

就算你話季初 robertson 未夾熟嗰陣，都只係影響進攻，防守問題唔大
一個閘最重要就係防守，你如果攻強守弱，唔該躝去其他位

鳩美斯可以練下打中堅 大隻加快 就咁頂同爆 佢多數守到 其他防守係靠經驗

之前個葡萄牙新仔伊羅尼同鳩美斯硬件差唔多添

鳩美斯唔係英人點會咁多機會 潛質講真我睇唔到 kelly之流

INGS返黎喇

Kelly果陣唔成日傷既話 勁過高美斯好撚多啦

鳩美斯
點止變鳩左既美斯咁簡單

一人改變球賽

kelly未傷踢右果陣好gomez幾皮啦

Kelly好過鳩美斯好多

吹奏kelly

佢未大傷果陣好j既

已經唔想討論鳩美斯

最憎後防玩波

吹奏埋wisdom

賣番俾查爾頓啦

Agger 黑鬼身體質素好 只要個腦冇問題

中堅同閘都踢得

要wisdom定高美斯
唔準諗 即刻答

有智慧嘅高美斯

Philipp Degen

咁佢未傷前係幾穩
又快

標準答案

高朗金

吹奏埋ibe 大大隻 速度快

只要個腦好番 可回購

Kelly勁好撚多

Coates

高捷斯基

Coady

仲想屌果2隻閘

唔覺得kelly勁高美斯幾多

個時kelly打閘守得穩架

今年個陣真係唔容許留力
個後備陣差到呢

今年?

諗諗下高普都唔係第一次同閪布朗有摩擦

以前睇歐霸邊洗留力呀

呢啲黑暗歲月都拎返出嚟吹捧

Coates球倒掛

輪換係有需要嘅，但係L6🤦🏻‍♂️屌摩🤦🏻‍♂️高美斯🤦🏻‍♂️不了

無其他人了

本來打史城果場可以適當輪換下

依家要全主力

賣足幾季

3對閪，都贏唔到，唔同領隊都贏唔到

手握2球都吐返出嚟，希望高普正視後備唔夠/廢人太多既問題

有啲球員已經唔需要花時間去改造，唔啱用就大膽放棄，太唔夠人用，一用又失分真係好谷氣，熟悉利始終揮之不去

夏天係咪買閘緊要過中堅

買一對唔會瘋狂爆既閘已心足
唔妄想可以變到啫喱仔咁

bench唔夠深真係好難搞

攞去化寶算啦

講咗兩季都冇解決到
fsg真係仆街嚟

風頭火勢玩D咁既野

尋晚VVD呢球
頂完屌哂鬼

Giroud 把握力勁

佢係咁屌祖高美斯

入返啲正正常常嘅後防陪下佢啦屌
睇見佢咁 我都覺得辛苦 場場都搏哂命 但身邊嘅人就不斷自爆

啱喇，後防要呢啲leader
屌到其他人醒醒定定

馬貼好波但係又唔似呢type

希望summer train到同vvd有默契

清洗名單
屌摩, 祖高美斯, 軒
仲有無

一諗起禮拜二比人強姦

就算最已陣都好驚

仲有兩日，我地仲有兩日時間發夢

make us dream

想笑死人咩

當年史毒跳舞，之後

之後屌摩係隔離跟住一齊跳

摩d防守冇乜進步

跳舞嗰啲通常都冇咩好下場

柏祖

根本就要好似vvd咁後防黎講 個勢都羊哂人先岩

疤狗主場贏夠4:1都要出局
淨係諗下已經驚到瀨屎

blur咗左面嗰個唔該

睇番原來高價賣走果d球員都全部拎哂冠軍了

Selling club

屌摩琴日嘅表現 可能我落場都撚到佢

沙拿夏天點會唔走
呢隊波爭4都有難度

練好100米應該夠做

撚唔到啦
成場都對唔到位
條垃圾上左前去
人影都唔見
想撚佢都唔得

我利唔賣垃圾

師兄係咪當年話自己頭三十米快過保特個位

離開利的下場

所以啲垃圾留哂係隊入邊

幫你班仆街入左31粒但連歐聯都未必有得踢

唔係高普佢真係未必有今日
SO7當年就真係堅勁 一手一腳帶起成隊波

如果主場對白禮頓同stoke就真係咪出去搞笑啦

過左前半場就係s7既世界

如果主場對白禮頓同stoke拎唔到4分就真係咪出去搞笑啦

預視到model比人破左力場

對羅馬兩回合加埋比人炒5球以上

聯賽和哂，車仔後上奪四

因為要信model，夏天得基達

25沙轉會窗後期submit transfer request (今次用sms)

臨尾賣左又買唔返人

肥_
好撚想返去撚狗
俾人左踢左

仲要唔喺左翼位 喺中場

就算啱位，你識跑步都爆得贏佢

賣Alberto Moreno 波衫

佢啲tackle方法永遠都係奇奇怪怪 中波只係好彩 但通常都係犯規或者俾人一推就過 假動作都唔使

你搵到個波就搵到佢啦
條友都唔係企位, 係跟住個波企

摩牙

前幾年流出 4點露哂

你知我知,單眼佬都知

咩戲

push

紅雀

好喜歡她

#me too

Dr. Felix Brych will referee Tuesday's Champions League semi-final vs. Roma; after previously refereeing the first leg of the quarter-final vs. Manchester City. #lfc [@ged0407]

呢個都幾幫利狗

最重要係地獄客場果場

Dr.

佢Doctor of Law

紅左迪羅斯/尼高蘭ok ?

紅哂佢

可以 前提係要先紅沙拿同文尼

想要黑哨

唔爭在黑多三場

想對蝗有黑哨！？
唔洗驚實有
只係你知邊邊黑邊邊啦

兩邊鬥黑
有 mane 一定贏

發覺好多人買衫都唔印字嘅

史篤城好似贏緊

細梅廢到 好有l6既影子

世界盃冠軍成員

分分鐘椰子入波先

史城打返起 下場我失分了

又幫人起機

雲里亞里入場睇波

我利係起機聖手

屎城送3分黎保命好冇

係咪我地主場

'SIGNING SALAH A RISK'

Liverpool manager Jurgen Klopp admits paying £37m for Mohamed Salah last summer was a risk but that he expected something special based on his displays with Roma.

The Egyptian struggled during his first spell in the Premier League at Chelsea, but is now chasing down Roger Hunt and Ian Rush's goal-scoring records after netting his 41st goal of the season against West Brom.

In an interview with the Mail on Sunday, Klopp said: "Is it a bargain? I don't know but it's the business. Which is the better business, to bring in Andy Robertson from Hull for a few million or doing that? That's the business part of football.

"£37m or whatever it was, I'm not sure of the price, it was the market and other teams could have bought him. Is it that now he's scored 40 goals maybe we should pay 50 million? You always take the risk that it doesn't work."

沙拿隊友elneny睇黎冇得打世盃

喊埋 應該係踢唔到了

阿個埃及防中咁撚搏
世界盃前 55波都去曬咁搏

埃及隊

Mo

Mohamed Salah and the Egyptian Football Association are in dispute over the player’s image rights ahead of the World Cup, writes @JamesPearceEcho

Ramy Abbas, Salah’s lawyer and agent, is fuming that the 25-year-old’s photo features prominently on the outside of the national team’s official plane which is being provided by official sponsor ‘WE’. (Echo)

The Egyptian FA are adamant that they have the right to use the image of Salah in the national team kit and have refused to back down. (Echo)

唔係個個都鍾意扮球星嘅

唔印多數係R水吹既偽球迷

可能d人見過有人印摩蘭奴後,驚跟風印錯掛

如果係街見到有人印米摩老虎呢啲垃圾我一定會係佢面前笑柒佢

印左今季主場神軒

原來都幾多埃及仔踢英超
世界盃黑馬黎

xhaka同iwobi真係超級廢

35M先生淪為幫人拎衫

西咸失果球，Masuaku守柱避開

牙倫

射得靚

勁到

呢件不嬲垃圾，我成撚日都問點解咁撚廢都有正選打

圍住揪

如果我利簽到呢啲人打後備就好

大隻黑腸爆得無腦

假伊巴定小狗

佢連爆都爆唔到

條後防同我地冇vvd個期差唔多

阿奴度域 1000萬放過黎啦

呢隻都丁 十場有三場紅牌打少個

細梅垃圾到

丁吓咋 都唔岩打法 不過副body踢英超真係岩晒大舊得黎快

條友心理有問題

心理有問題就岩利啦
正常人點會撐呢隊西波

同埋so7係樣板 踢完利收哂火

有神鋒唔用 用伊和比 cls

同路
估唔到今季咁差

退休前育成iwobi

假伊巴，好啱用
頂又得，腳下功夫又好